［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（258）

杯仔

冇留意到就嚟1001添
好彩姐

I. Am. Back

食完飯

咁快？ 我屋企都未返到

簡簡單單又一餐 答幾耐車啊

出發前往健身室

打算係屋企做下算

已跑完步食完飯

Fat die u

💁🏻招一名高質ptbf陪小妹過聖誕💑✨

年年都有

我出2500會唔會有人接

Just do it

倒貼2500

My car

又係mr2

我屋企樓下有三架

成日話靚仔到底班人咩心態，明明毒撚樣

我

你都係想我哋讚你姐

就唔讚

公認的

屌，瞓緊覺比送貨佬嘈醒，咁撚夜仲送乜柒

俊？邊撚度俊呀睇過

啲相全部都有啲歷史

早

屌唔記得帶水樽，今鋪食屎

去小食部買水

而家去

個副校都幾on9，用手機影相咁影完緊係睇影成點架啦，竟然黎投訴話我玩手機，都幾撚得閒喎

買枝野飲咪得囉唔使食屎

小食部冇開，今次真係食屎

點會冇開架小食部喎

我覺得呢隻好QQ

呢隻得意啲

Me too
每日都玩命關頭咁番工

呢個icon 改舉咩都有印度仔陣味

好QQ攬住隻雞

真係拉左閘呀
一陣小息去望下

朕認為一間西既公司除左出唔起錢之外
成堆自私掃把都應記一功

冇水飲會死

印度仔嘅百里香燒雞

百里香A餐燒雞黎

就黎有超藍格比達同新博羅連抽

我怕就怕 連歐

我會中

唔課點中

年尾先係最大挑戰

連中兩口真係咪話唔盞鬼

我唔要再連中兩口重覆

小息了即刻睇下小食部有冇開

慢慢抽啦

啊！！！！！！！！！！！！

有冇汽水機

得包裝飲品

又要返工了

返埋今日就放8日了

你就開心啦

真好

啱啱返左份新工無耐 做19 sales 好hea
成日cold call 洗樓做到好無心機

都就嚟走

班同事完全唔care我了

咩sales

要cold call正常都冇心機

厹

已經裸左

我都放7日

b2b sales
但係sell service
日日就係公司r cold call 一係出去洗樓 撞機會

今日繼續庇護工場

繼續剪片，成日睇到恰眼瞓

星光大道下個月重開

0呀

以前打安拉game課金抽時裝果段青春歲月都好令人懷念

課勁多都抽唔到時裝

以前打安拉game冇課過金

以前好嘥錢係到課金

個池一開就要即刻抽架啦

上緊python training

黃金一小時

買game錢係交易所買仲好過買點

以前仲有打ONLINE GAME時未有課金系統
最多係買個D乜乜包 (實體課金?)

冇買過gash點

返工開始少人啦, 今日搭火車有得位

D乜乜包最cheap個隻得張卡係入面, 但貴個d有野送仲幾靚

無喎
我打過幾隻ONLINE GAME咋
石器, 魔力, RO, PSO, D2 & D3
石器同魔力係買佢個D乜Q新年包聖誕包咁
RO同PSO係完全唔駛課金既GAME
D2 & D3 我直頭賣返D裝出去

有D有張卡囉
石器有時會有隻FIGURE仔

買過跑online既實體包，送垃圾

gash而家收埋皮

我第一次想課金係restaurant city
但去到俾錢個下唔知佢FB虧定點俾唔到錢, 最後無課到

請輸入序號

fb野冇課過

留在彼此的身邊

尋日玩完

好濕鳩要用個銀仔刮
試過有次刮太大力有兩個數字睇唔到, 要1-9咁試

課左3個$248(60+30)特石等格比達來臨

唔突爆有咩用

細細個覺得買點好貴 尤其係買跑啲點

課了課了

啲卡既質地會刮到起雞皮，除非係硬卡

遲早中柱會抽到突, 要知道唔可以深追呢個道理
前個月個pool有條友課成8k先突到爆

跑真係好貴又唔抵，都唔知點解會買

中學個時已經好似返工咁啦
每日開隻GAME就係賺錢買下個月既月卡

哦, 我諗你講個條友我識
係咪之前賣左acc

未, 仲玩緊, 龍珠大把課長

今日公司食飯兼抽獎

咁應該唔係
我之前有個FRD都係龍珠課撚到仆街, 乜都突爆晒
前排終於賣左ACC

巨頭

個陣係買黎砌裝同埋換錢買新角 大隻仔加鍊金裝 撞撚死人

而家已經冇online game玩

呢d痴線佬我跟唔到, 輕課玩下算

爆力撞到人on99
我最多得投球蟲

手機驚淨係試過課$28，覺得好貴

而家得返手機GAME啦
我switch都好少開

手機game都唔襟玩

可以放多D AV

速食，一星期棄驚

joy con都比埋人啦

好鍾意玩先課，之後都冇再課

D家用機GAME買返黎開都無開

開D EXCEL, WORD出黎放係到囉

令我記起上次你話, 開個word 鳩打字, 之後係咁backspace. 扮做野.
笑到我死.

點解感情台而家啲人好似弱智咁

that's normal

咁你阿頭無派野你做, 你都唔想架喎
又唔係俾左野你但你唔做

原來就係你係手機台吹奏屌為.

而家好少啦, 直接HEA算, 扮都廢事

唔係你想點, 你都話問過幾次但人地都無野俾你做
唔通搶人D野做

可以做D咩? 例如而家同你對話緊囉

ok la頭幾日無野做真係好正常
你第一份工?

最緊要係老細以為我做緊佢既野.

爆你老母咩.
全香港得你一個人做就話姐.

咪話睇緊上手啲野囉

思索緊人生

真係完全無人理你 / 無人俾過任何野你咩?

我覺得正常老細唔會無啦啦走去問個新人你而家做緊咩

咁咪坐下

睇黎巴打好撚想做野.

你係咪第一份工?

年尾未得閒教你姐
等下啦

你又唔肯講邊行, 點知多唔多

等左咁耐估邊行講左會自爆, 結果係IT helpdesk

it helpdesk有咩怕自爆
我諗你D同事唔得閒理你多, 同埋呢排就聖誕, 大家都唔想做野

入晒了

笑到仆街

有咩怕

FG

主動問人有咩做囉

屌你help desk
可能真係冇case比你跟呢
有咩咁出奇
坐下先囉

我地年尾都幾多野做

怕自爆

聽日聖誕聯歡影足全日相

we too
一次過撈曬12個月嘅data入server
再paint graph同出report

除左部分垃圾活動之外都hea到爆
據聞要6-7月先超級忙

以前FYP做得唔好, 見工求其講其他內容?

d fg真是好kawaii呢

夠啦 點會問老細有冇野做嫁

入職通常都係training la
依加冇人得閒Train你 你仲chur人r嘢做

咁我FG見工時都真係問我FYP

我地意思係, 你都問左, 而人地又真係無
咁你想點?

好正常呀

冇野做佢都變唔到咩俾你做
咪上下網坐下囉
老細邊得閒理呢啲呀

咪就係，有得hea仲唔好咩

我都覺得老細唔會走黎問你做緊咩
你咪坐上囉, 如果有資料俾你既咪睇多幾次, 無咪同我地吹下水
你係咪LOOP "老細問個時點數" 都無用架

食飯

我今日睇左兩個鐘新聞，冇野做未夠鐘都冇計架，有咪做冇咪hea

我今日暫時都係0 WORKLOAD啦, 不過我係有野但未去做

我12:20先要去影相，而家提早食飯，輕鬆先好，聽日大活動就會忙成日

其實點解影相都要你做, 我覺得好痴線

因為佢係食物鏈最低層.

今日晏就ＤＥＰＴ仲叫咗ＫＦＣ食當聖誕下午茶派對

幾好呀, 好過我地乜都無

明明話只係負責電子學習，而家早會影相乜柒都要去
如果佢地出街我都要去呀，下個月佢地學校旅行

叫我咪做囉

屎都冇得食

你冇野做=你上頭都冇乜野俾到你做
一係上頭都好得閒
一係你未夠level接上頭D碎屑

咁煩咩

我唔ｃａｒｅ食咩

有兩個鐘唔洗做野就心足了

有得hea好hea啦

食完等收工

我冇咩所謂, 咪攬炒.

愛心飯盒真係好食，又慳$40

講得好

已放工

聽條sales狗鳩up教我地班it狗咩係data analysis

做到仆哂街都要笑面迎人

聽日都收早 老闆英明

係到做過世

是日半天工作

係咪已經有野做? 消失左?

過左咁耐發現都未到12點, 絕望中

今日去簽約轉台. 正.

可能唔敢再入黎了

比IT大哥們屌走左.

又玩爛玩具

請尊重

唔係特別日子都有早收

掉佢綠帽 玩爛玩具

咁多都有得返半日收早

有xmas party

咁聖誕女郎呢?

咁好，我係睇人玩影相自己冇得玩，仲要返全日

準備影佢地做show

咁早收工事撚但啦

我呢邊自從第一年搬過黎時搞過一次PARTY後無再搞過
個次好記得完全唔夠食, 每人分得少少

有冇人聽juno係唔使睇歌詞

收左工咪大把時間玩囉

耿耿於懷

我仲未買碟

新果幾隻數字歌都要睇歌詞

係林夕啲歌要..

過早結婚生仔既結局

借火

17碎

為何才十八歲要計較八十幾歲回望
要報答世界大多數期望

28果首歌個仔都十歲啦

成功應趁早 我願意 手挽手 闖進教堂哪裡要策劃場地
成家應趁早 你願意 別逃避 不要等苦澀吃夠了才有喜
孕婦裝宿舍裡示眾 嘩聲四起 哪一對踏上這步似這種年紀
你將要成為全大學最美 你我不必太長命也可目擊到鑽禧
仍未知 的滋味 先可對抗乏味
匆匆一世必須飛快轉換場地

elon musk 又黎料.

係囉 得呢首囉

如果有限期~~~可否拖得到~~我會飛~~~

拎起只腳仔先 我踩 我踩

捉住右面 縮入後面 不斷日日練 日練夜練

如果聽到我PLAY呢支歌

BABY BABY ANY哎西喲！

love love korean girs l!!!

不知從何時開始，很多時候回到家的樓下，又不想上去，可能是忙碌了一整天，剩下的時間不想再與人相處。雖是家人，但家人終歸都是人。

首歌好撚正

無啦啦喺office個腦會係咁loop

有車既話會係架車度坐陣先番上去

大阪嗰個空庭温泉

你要吔吔泡菜我實冇得拗

返7:30你估好爽咩，日日倒塔咁早起身

扮影相真係辛苦，影夠晒仲叫我狂影第時我執咪出事，唔㩒快門扮影算數
聽講個八婆副校成1800張相好彩唔係搵我

6點起身天都未光呀，每日瞓得最多6個鐘

6hours...

你可以早點睡呀

尋晚12點幾仲有人搬貨嘈到仆街唔會瞓到
之後朝早6點都未到班蝻就打鼓

有6個鐘仲想點 我每日瞓4-5個鐘 咪放假瞓多啲

你當睇唔到就OK.

唔好再講

大把自己時間wor.

睇下野又瞓覺，好多野都未整完

比個主任睇到我睇大帥哥我屌
之後問條片剪完未，我返緊第3日會唔會太急

2 option
1. 由佢
2. 夜訓啲做左佢.

我選擇2.

我仲可以4game流

扮下工先 岩岩食完飯返到公司

慢慢啦. 我都仲有杯天仁薑茶未飲

你俾人周到梗係覺得你做晒野啦

我都試過比人周到.
個電話係stand 睇緊達哥, 老細行埋黎問野.

有冇飲過燕麥奶茶

我而家腸胃受唔到奶茶, 一飲就頭暈

勇悍啲就得.

少少咖啡因都頂唔到呀

試過阿姐走過黎教我做野開住左
然後佢自己閂返當冇野

早幾日食哂啲零食未買番
放工去買多一個禮拜份量先

咁你真係冇野做嘛驚乜鬼

唔該買啲送過黎我office丫.

由佢扣囉
又唔會炒我既

咁多中文字用兩個字summary

毒撚

3字. 但以上行為我持續左7-8年.
7 work days avg 8-10 hours per day

成日想喺公司電腦裝Football manager打

大師係咪一fg就已經係咁

上緊堂悶到

呀叔後生個時飲左red bull都可以頂多兩三個鐘
而家飲左又唔精神又訓唔到

下次試下用手機睇算，一開門就見到我做咩
其實我做晒啲野架不過想繼續拖佢姐，廢事又掉啲新野我做啦

普通同事佢地好少理我做咩，但入黎係主任，如果副校我應該死埋

掉你綠帽TA仔咁驚?

唔飲咖啡嗰啲都可以好精神

無問題

新黎緊係扮下野先啦，唔通做咩都咁揚咩，唔係驚邊個而係個副校正宗西女人好煩

接近係.

我係專科ta(打雜）

公司d training黎

飲得咁密

唔好飲咁多. 好傷身.

直到而家，我飲咖啡數量少於10

你地傾得咁快既

走左繼續睇大帥哥先，尋日嗰集唔見有

咁就好. 證明你未搏過命.

冇野做咪上黎

mytv suffer冇咩?

加得幾多
轉工仲快

唔係，我係嗰種一醒就可以行足全日既人，就算瞓左幾少都係咁，我都唔知點解

唔記得左個垃圾編號

我就唔撚信.

加人工係咪諗得太美好

真係，早幾個月咪日日兩份炒散

掉你綠帽 你TG我黎我果邊APPLY 包補做到你無停手

燒臘師傅不滿斬完唔要 燒肉怒掉買餸男

切完唔要咁仆街

乜原來有專科TA

人工點先

咪又係狗

再次庇護工場

分分鐘低過TA

big c咁chur

掉你綠帽

田中好強.

完全係等收工mode

係 拎完B仔唔升即走

我等升, 唔升我做M 我一定9hea to 世界末日.

原來呢個emoji係咁解

正, 今個月卡數2皮幾

又2皮幾, rich !

好耐好耐之前, 我都試過俾supervisor話 "喂, 成日行過見你都係到上網睇片喎"
但我到今日都仲係到, btw又到續約期開始有D淆

pixel 3
不過有部係幫人簽, 賺左積分

猶如絕症

天天有預感

幸福即將再降

年年呢個時候你都咁講嫁啦

最纏綿那黑影 即使每夜遊蕩 其實一早已給安葬

pixel 3 真係價錢同冇行係心理關口.

年年都好擔心

用落我又覺得幾好, 影相靚呢D講到口臭啦
其他方面我都覺得幾OK, 俾人屌RAM少但我暫時仲幾順
而D電真係好耐用, 之前去旅行行足全日都仲有廿幾%

小時的我們長大了
曾說過的未來逐漸對折孤獨的
在夜裡回想著這一切意外的集合

之後咪又續左
學校啲女人好煩架，邊個入黎我都轉出桌面穩陣啲，只不過我戴埋耳機

買少D野囉唔係點

365全年無休

希望今年都順利

我眼訓時飲咖啡完全無用

教育局要每間學校都影功課係咪腦生屎，搵著我黎搞，仲要啲家長會投訴影成點，自己寫手冊啦柒頭

誰亦要去演
為了相處愉快演好我的每一天

驚乜鬼

唔飲都精神

咩叫影功課

聽晒成個系列再聽返勇悍17真係

個個也探問賽馬必勝的秘方
唯獨壯烈離座可百世流芳

我地搬office, 所以好多人執野掉野, 好多垃圾
咁我地有請清潔阿姐既, 個阿姐頭先一路做一路屌
"嘩, 咁我垃圾我點掉呀, 我就得一個人, 做死我咩, 係咁架啦你估我好想做咩, 我都唔想返工囉, 投訴我囉" 係咁自己係到LOOP類似既野

我地掉左個堆田區出黎咁

咪啲教畜話返屋企要做乜功課寫落黑板，影功課咪就係影功課，冇寫過手冊咩

屌有咩功課唔係自己寫手冊架咩
原來而家要影相架

勞師動眾

係衝動, 但佢地又真係冇做錯...

真係幾sad
而家已經困獸左
遲下仲恐怖

暴烈34聽左未呀?

係呀而家要照顧班港孩，班怪獸家長又煩鳩，影到少少邊都唔撚得，一定要貼齊個格既位，係唔係都投訴食屎大

on9睇到有咩功課咪得

第一首歌已經錯左啦

on9

我想問出晒咁多首歌既文案未

出晒. 34文案要買碟

呢三部曲唱到入心入肺

juno真係好有心做音樂

但係新果D都係故事性>好聽

咁就夠.
crossover 得黎唔錯.

睇要咩 二取必有其害既

只係好過二樣都無 同埋有連貫性史上唔多 重要聽得落既少之又少咁解姐

所以咪話好on9，手冊應該學生寫，我義務地影完仲要投訴，唔撚好睇囉

我仲未買到碟呀屌!!!!!

又要講返隻cd先

連登仔個個屌好貴唔係應該好多貨架咩

自己個仔無寫做漏咪自己問題
唔講唔知原來而家係有專人影埋俾家長睇

連登仔垃圾啦.

斷斷續續終於睇完大帥哥，但係仲有一集

呢個風氣大概由2年前開始.

網上兇狠

而家香港CD會賣得斷

教育局指引黎架，我以前都唔洗而家竟然要
班家長又覺得好理所當然，影得清楚睇到晒都唔滿意，屌你老姆黎投訴人影得唔夠貼邊

功課都唔做唔交架啦, 影黎做咩

倒退，以前唔寫由撚得你

我對上隻買既CD都係日文碟啦
香港CD最後一隻應該唔係TWINS就HOCC

班高官用屎忽諗野，搞啲咁既指引
之後班家長又認為理所當然

nope

係囉, 寫有咩功課係學生責任啦
屌啦咁不如每個老師自己上網寫有咩功課好過叫人影啦

我買左陳百強經典

試下去尋寶
利申：打手

我中學就係咁
唔入就當冇講過 唔會做

點會寫功課 通常第二朝要收個陣先抄

咪就係，間野成32班知唔知好撚煩，張張都要靚一靚，仲要日期冇寫我寫返又剩，之後又掟上網
屌你直接上網寫啦仆街

中學個時唔知做過咩PHY CHEM BIO科長
我收完簿後拎人地個本抄, 抄好先交落去

你寫唔寫冇所謂，問題係點解責任歸我，又唔係我做

仲有成兩粒鐘先收工

一定架啦，不過我都有做既，淨係做擅長嗰科然後同人交換抄

等緊收工

我phy chem就一定抄架啦
bio可能都會做下既

係咁架啦, 一日未DEAD一日都仲話要改野

我數學想做都做唔到一定要抄

咁麻鳩煩

我都唔知點講好, 因為呢D係我呢邊係日常
岩先收到個EMAIL話又改野

因為由細開始成日搵到daddy以前買過啲CD嚟聽好似搵到寶咁

搞到我成日買CD, DVD嚟儲

英文:
Cigarettes After Sex x2
John Mayer x2
Arctic Monkeys x3
Last Shadow Puppets x2
James Blunt x3
Justin Timberlake x2
Michael Buble x1(聖誕歌)
Alt-J x1
Kid Cudi x2
Nirvana x2

中文:
方大同x2
糖兄妹x1
艾粒x2(中學好中意 )
Faye Wong

仲買咗啲交響樂同鋼琴碟(Dovrak, 背多fun, 蕭邦, maksim)，十幾隻美日jazz, 同啲film soundtrack

有冇同好?

重有6個鐘

糖兵妹

第一隻碟啲歌幾好聽其實

juno上次隻清朝故事不太好聽

你都聽得幾雜喎, 尤其英文個D

我乜柒歌都聽的

pop, r&b, jazz, punk, rock, metal, dream pop, psychedelic

但中意jazz同rock多

願聞其詳

你乜柒女都食

完呀.!

請說

狗巴垃圾app執柒左佢啦，冇次準，仲成日變鬼車

係咁r水吹就得

咪屈

冇食了

紅巴定絲
絲都會難識人真係掉你綠帽

姐係之前咁做開啦

開左一陣會, 又冇左半個鐘.

開會真係好on9

我意思係上黎r水吹唔係同同事吹

暫時冇姐

浪費時間

唔鍾意咪換囉

係呢個星期無

你比阿

咁就咪嘈啦，用就用 唔用撚就

今晚出去食飯做節, 我仲未知去邊食同幾點

下星期係高峰期

收工先再問啦

就收工啦

唔撚去囉咩阿

咁大聲係用黎扮工嫁

係喎5半黨

你咪仲早收

仲有半個鐘

但係我全po最早返

問完食8點係荃灣, 要諗諗中間後時間去邊好

係公司ot

落金星影下女囉

於b講埋d咁嘅野

今晚又要見長老

下星期上個ｆｒｄ屋企打機～玩ｍａｒｉｏ ｐａｒｔｙ

又得喎

反正你都冇野做

公司好危險, 我老細一個唔覺意又諗到野要整咪死

6-7，因為成日夜晚想要多D自己時間，於是就夜訓

姐係未結婚啦.

6-7
hea下hea下又12點

5-6
甚少有7個

8-9個鐘

11點or早啲就訓, 7點半起身放狗沖涼食早餐

行返工15分鐘, 9點半返工

正想講

就到聖誕, 點同Santa慶祝

25號佢生日

準備25號帶佢去沙灘跑下玩下同影下相

然後訂個三文魚+鴨味狗蛋糕佢食

垃圾

好豐盛

搵過份

住大西北呀 ?

咁幾時轉工

屌荃灣大把工啦

唔覺唔覺santa仔都嚟咗屋企有半年啦

屌又荃灣

唔代表佢可以廢
尤其佢賺咁多錢, 仲要每次開都全頁廣告

去左剪頭髮，剪完出返黎
今個聖誕唔洗見人

仆你個街本post大西北+大東北撚表示強烈不滿

係，想斬死佢

我都係極東人士

如果一小時返到工我覺得好幸福
屌你老母我就快搬啦

返工主要duty係上連登

一小時直頭係幸福啦

平時有冇G持我開啲po?

你聖誕有約？

citymapping可以by 路線咁check咩

荃灣很方便
搵親d工都1hr-1.5hr都幾勁

唔知你係邊個

掉你綠帽無野做重咁多野講
死埋一二邊玩電話咪得

搭巴士預左架喎 唔想預咁多咪搭鐵

等過左年後再算啦...

係囉 都無人識佢

收六點好快收工, 依家無人同我吹水

邊間大學荃灣5分鐘小巴可以到?

我一向有裝但唔覺得有喎
佢最多CHECK到你點對點交通

元朗返九龍灣九展 慘過食屎

咁咪揸車囉咁簡單

我大埔返柴灣都返左一年啦
如果唔好彩每日搭車超過3粒鐘

九展係連我呢D九龍人都唔撚想去架喎

好撚遠

搭的士算啦
20分鐘都唔貴既

返九展大部份人都食屎架啦

約左人bbq

我點會知

柒到喊

自動波搵上一手做D野睇啦
法國D FG野野都話等人教然後上連登鳩UP

笑撚死我

放工最勁個次試過由6點等118, 等到7點半都未上到車

又有女

有fd

幾熱情丫, 我剛剛轉左工, 轉左份自閉工, 得好少同事, 食飯又自己一個

是唔是睇唔起I大仔

屌, 我有排

公司有D Temp clerk 竟然照返
我睇在人工唔錯先返

自己一個食有咩問題 我成日咁做

你今日掉左幾多次綠帽

哪有女

直接講i大咪算 我都是i大仔但係唔會話番大學囉

自己一個食飯先正

好慘
香港收工時間既交通真係唔可以睇小

啲人唔識架喎

未慣姐 好快無感覺架啦

幾乎日日都係自己食架啦
而家搬埋OFFICE真係可以每日帶飯

係呀，間唔中先同同事食既話會好舒服架，起碼唔使social咁多先啦

食完會訓一陣

九展好處係收工去星影匯、MCL德福方便

返邊話唔記得左

咁多人自己食飯

基本嘢黎 睇戲又好訓覺都好

啱，我都係一個人食

我好鍾意呢個ICON 好正

但係搭車D錢同時間真係好折磨人

因為自己一個食飯係好撚爽

有得自己一個食飯簡直係求之不得

年尾先請人知咩事啦

下 食完去附近機鋪打機又唔洗等埋D同事傾埋低能野
有咩咁唔好?

你又係

連登首席廢老
森林原人
有心有力士
軍神
北極熊寶寶
油頭馬臉

佢唔知點解無左一兩班, 之後黎個D全部爆滿飛站, 我個站D人我諗~6,70個人係到等
早知我行落地鐵站算, 但等左咁耐走又唔甘心, 最後D人勁打電話投訴, 開左兩架吉車黎

我依家成日一路食飯一路係Youtube睇片，再唔係netflix

抖下無咁累o既

咁講真 唔係年尾請人D FG就冇工返架啦喎

佐敦既山卡啦地方呀

你可以架

thanks大師

我喺我啲po見過佢喎

其實係我唔想同D同事食飯

附近無機鋪

我多數買返公司食

好差咩

冇錯 唔使係出面同人逼

好差呀

好撚煩嫁啲同事

返到去又靜, 無人理, 睇下片訓下都得
我食2點幾, 所以出邊買野都唔算多人唔洗逼

點差先, 我果度都好差, 成日串9我

食完即訓啦, 仲去機鋪
我每日用15分鐘食完個飯, 5分鐘洗埋D野, 就即刻訓

點解我感覺到有2個油馬

返左8年都叫錯我個名

梗係夠鐘先慢慢洗

好耐冇講過呢單野

你個名太深啦

再慢慢去廁所, 屈埋D時間

唔知, 我食完就一定要洗乾淨佢先安落, 就咁放係到我個心有D不安

唔怪得我block左

兜兜轉轉

強逼症

驚自爆唔講了

我連聽日返工會唔會遲到都唔知啦

老細: FG唔好怕蝕底, 我當年日日都做十幾個鍾, 先有今時今日, 睇好你架

可能射波呢

咁油馬嚴重好多

數碼港遠定九龍灣啟德遠

聽日老細請食飯老西都保持健康

我唔是講緊玩具君

睇你邊度出發啦

留肚先
有咩食

未過proba
好想射其實

咁多人轉左新工o既
我又係就過proba

支持你

你都幾捱得

有無人返CWB

冇左日人工又要睇醫生
不了

TRAINING返過3日數碼港
真心痴撚線, 我幾年前公司都曾經考慮過搬去個頭, 如果真既話我估1/4 STAFF會辭工

你有7個鐘SLEEP咁撚多

我唔夠訓會死, 每日訓8-9個鍾

係我而家呢到太好姐
佐敦一定好過數碼港, 但都係閪
而我新個位又係閪, 豬肉枱
屌你老母

大東北全部都一撚樣
揾工成日話嘩你都住幾遠下

你返咩

仲話多

屌你老母我又想講多一次
當年大學做實習, 我明明IN 九龍OFFICE
HR打黎話柴灣OFFICE請左我, 叫我去
我話下好遠喎, 佢夠膽講 "我地都有好多同事住元朗個D"

係咪同事搵你幫手先有野做果D

咁又係，如果有一程過既車其實都還好，要轉車就真心煩

咁串既

柴灣

同區就業都要轉車

幾錢先, 係咪11k果D閪工

認同

如果我屋企去九展其實都係要

煙腸有11k都偷笑

Sleep is for the weak

實習邊撚到有11K咁多
當年8K

記得當年FG, 得13k

當年8k都多啦

煙腸
我無做過

油馬做錯D咩要起人底??

算幾高, 係TOP個幾份
最頂個D例如JP Morgan in都無得in
另外想講下in左旅發局, 佢出5.5k
佢打黎話請我, 我話唔做, 佢好意思問係咪人工太低

咁而家做緊咩

都話驚自爆, 唔講啦

對唔住囉

ching你都幾hyper

係咪大家都放6點

yes

秒回mode

屌你食佢粒糖算啦

呢個post有幾個5半黨

已經潛左水

屌你都係嫁

真實係自閉緊

愈黎愈多痴線佬.

唔撚係

我是港奴

有人6半架

大c有冇覺得我好正常Now

我冇講我唔係

你講d咁嘅野即刻睇下你又有咩新膠post

無人夠我晏

最近多左其他人出膠POST
我入左方大同個POST以為係你

仆街啦

你也是5半黨

我最近唔出膠po啦，冇靈感

留名

有冇邊間好既髮型屋介紹，今次柒到我想跳樓

人靚就....

屌你老姆成個和尚咁

你的柒是由根本散發

屌你老母咁神仙都救你唔到啦

未剪前好靚仔

自貼。唔好鳩up

orly

冇得戴帽返工

剪個頭啫，又唔係毀容

冇事啦，一gel搞掂

我中五中六鏟中田英壽頭返學比訓導捉要剃光咪又係咁過

未試過咁柒，連老母都話真係好柒

占士樣子win

真

走灰諧路線

如果我係希哥咁就話姐

一個月後又一條好漢

唔撚想食

咁應該ok
老母話ok就要驚

老母眼光好準，佢話真心柒就真係好柒

一個月咁漫長

又出糧啦屌....
今個月皇恩浩蕩21號出糧

尖沙咀搵日本人個d剪啦

我收5半都未啦

我可能挑戰到8點收工, 但早過你返屋企

咁耐...

你大東北點同，唔計

隧道撚

大東北坐巴士係咁上下啦
不過好好訓就真

aube

以前返學有同樣經驗
好好訓, 同埋自己會識醒落車

去左金星玩灣岸，用GTR

問過我架掃把佬未

Ho chill

AUBE hair salon?
all back剪唔剪到，日系太長我留唔到

抄左個名新年前去剪

上次同FD玩有條友專登黎挑機，輸左比我個FD笑到仆街

想去TST飲野聽隊band唱歌

最鐘意灣岸夾人

隻抽呀

仲要夾到人炒

我淨係識玩jubeat

今集愛回家笑到仆街

啊george！！！

笑到痴左線，啲FF

食左千鳩幾蚊

仆街擺錯po

食好西

夜晚晚又要打丁.

咩post放d咁嘅圖，仲要唔講我知

lin plz

狗狗識篤波

呢個時間打黎玩電話真係正仆街黎

唔知呢

tg直頭有谷，但係唔知點些牙

仲有罪惡王冠

柴狗

早，今日好忙
仆街冇覺好瞓，極差既睡眠質素

d學生哥就放假
搭車鬆鬆

搭開嘅得返工人士，都係多人

搭開全部學生咁滯，佢地放假好事

8:30-12:30都要影相

最勁得100D唔係掛

唔做野lu

一個月call2次sick

basic la

班同事勁大聲吹水
嘈撚到頭痛

仲吽緊

我要幫外國朋友搶BTS飛

叫佢睇占士咪得

慘無人道啊，咁曬咁熱係操場影兩個鐘相

點夠啲妹妹仔搶

Same

圖

咩活動

好靚

仲有得扮後生咪好

癲撚咗

啱啊 防彈義和團有埋刀槍不入睇

聖誕聯歡，今日熱到仆街

呀叔扮唔到

見到a仔句 玩爛玩具 同 杯仔句 掉你綠帽 忍唔住笑咗

皮膚過敏

聖誕聯歡係操場嘅咩, 唔係係班房?

掉你綠帽唔係我, 係田中

我D同事都講緊仔女買緊BTS

website好明顯又冧撚左啦

bts又黎香港？

下年3月20 開4場

買乜都down ser嫁啦

屌你做左一陣梗係唔敢俾你做

因為幫外國朋友搶 特別緊張
睇自己D J-rock都唔會咁

呢排好迷izone

佢地係班房食啲野就黎玩，玩到攰就上返去食野

仔女

你真係好搞笑
係咪女人黎？

叫佢有心理準備買牛牛

買唔到嫁啦 食牛算啦

咪就係

不要FF太多, 有野做冇人做就會塞比你做

我入到homepage但load唔到入面住

我呀妹都想買

妹圖

妹妹

moto

聖誕都係唔去bbq，無啦啦多左十個人痴撚線

仆街啦又俾人彈返出黎

你同我女朋友都幾似
會自己係度up d無聊野 自言自語
但我次次見到都唔so佢 因為唔知點覆
認真想訪問下你
你會expect我地點覆你？

係咪八卦下你up緊咩？
但我又真係對你d野冇興趣wor

好harsh

我好認真
我想知女朋友係咪會expect我覆d野
定由得佢鳩up就算

乜你覺得好多人有興趣睇你食女？

我真心請教

吹水就係咁架啦, 唔通每句野都要有意義, 更何況係連登

唔搵野講點吹，你夠可以話人幫搶bts冇人想知啦，咁你又有冇諗成日係到講食女有冇人想知

拿老老實實我真係無興趣知BTS同izone

見到都唔覆會唔會有hard feeling
我見到唔知佢up乜鳩會直接飛咗佢
你知啦 有時忙起上黎 幾個鐘唔應 到我拎起電話 已經一串msg
仲要已經係好耐歷史
唔想考古
所以通常飛咗佢 講第二d野

打和啦

me no is 講連燈
is講緊情侶相處之道
留意咗情郎好耐 忍唔住問下 想參考下

佢女朋友想share俾人聽姐
我有時都會講D人地唔知點覆既野

係連登無人覆唔會有hard feeling
你條女我就唔知

izone好撚正
你係咪gay?

咁咪唔好覆，又冇人拎刀要脅你，洗唔洗留句言都要批准
冇興趣咪skip

情郎有拍拖?

冷靜D

我自己推po都要申請

覺得佢同我條女好似姐
會自己係度鳩up
所以參考下佢會想人點對佢

頂 我又唔係串你

exact7ly!
@真c！

好冷靜理性討論緊喎，呢個唔係事實咩

我睇開toilet swift個d

搵我

我幾時有唔俾你留言

返工做人生存都夠晒煩西。上網為啲小事都要嘈係咪戇撚柒鳩？
慳返啖氣。唔岩傾咪hi bye. 一係show blocked user.
輕輕鬆鬆

唔明
我會自己搵野做 最好公司唔好比野我做就真

Toilet swift係咪失蹤左？

突然間有花生食

唔9up邊有話題，啱咪傾唔啱咪skip

你禁到未

唔係話你呀A仔

話說我聽咗幾首你spotify個d
都幾得意啊

但你quote我

我完全冇offense你嘅意思
只係想訪問下你 唔好上綱上線啦

唔知呀，我揀左兩張1788，之後同我講unable to get offer
再揀2張1388，又話max number of tickets in basket reached

得意即係點

會否考慮牛仔

入到已經好勁

唔會

得返5分鐘但要我log in :0)

係到呀, 年中先有個唔知乜鳩tour

好撚好笑
我28號離職
佢有個compliance quiz 好撚柒煩同多material睇
叫我28號前做好佢 如果做唔到就要同hkma講 有機會會term我
我心諗

仆你個街得返30秒但要我sign in或者開ac 有冇咁撚柒蠢呀

飛過黎 仲要買呢張飛
好重皮

佢地唔係都會係歐洲開咩
等呢啲平過係香港買啦

驚西咩

仲要cc埋個gm同d head
唔知咩料
要脅個開咗金身嘅 仲要deadline放係我last day
係咪搞笑

諗起之前有人入黎話老細叫佢簽份離職後自願FOLLOW一個月既同意書, 唔知最後有無簽

係咪地盤嗰個
拍爛檔 幫下手做義工
年輕人 唔好怕蝕底 當拎個經驗

真
搶iu都係 試一試 唔得就算

唔簽又會點

我就係想知

最多都係公司黑名單姐。我又唔信會報到通晒天

原來而家仲有人用FB傾計

佢地唔是都用IG?
BTW我都好想去個D乜乜尼亞

請老豆老母去旅行, 買UO都要俾連登仔屌

no use
佢地d電話好廢
得fb係用到

東京uo 4000-5000人頭

sai9氣
憎人富貴厭人貧
人地咁細個都識孝順父母 應該欣賞
雞蛋入面挑龜頭

各位早

咁又真係貴左D，呢個價錢唔係可以搭到ANA之類架喇咩?

可能訂得急 又揀peak season?
e.g. Xmas

都唔出奇，但俾我會揀第二個時候再去
純粹覺得唔抵

睇左，復活節嗰排，應該又撞正賞櫻季節
孝順仔黎既

咩呀兩個人加埋4~5千
個期櫻花+復活節

早晨

頭先我未入post睇，依家睇左就覺得都可以接受

琴日做到十點 訓到岩岩先醒

佢無捕特價機票, 又要指定時間去, 呢個價差唔多啦
一個人2千包來回行李, 4月去算平啦

報告 我仍然係未買到飛

年年F5到11點幾就會買到

已經11點幾喇 一係俾我，一係俾我朋友買到啦

等我又禁下先

入到去先講

去到日期就FAIL

去到呢步然後禁購買
仲LOAD緊
宜家改到多咁撚多步驟既

咪係，又要想system唔塞車，但又搞咁撚多個steps出黎，乜鳩玩法

睇公海post話system俾人hack左，依家停止賣飛

D泡菜粉絲真係好可怕

俄羅斯輪盤

名古屋轉車轉機用

你又岩防火義和團架?